一句講晒，港大cheer定中大beat

其他U咩嗌莊d柒野就咪柒提

正評cheer
負評beat

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

港大cheer冇咩美感

入新亞，中大四院我稱霸

中大